油麻地多層停車場

有冇巴打知油麻地多層停車場封左未因為聽講話會拆 同埋知唔知星期6多唔多人泊戈到 thanks

未封
上個月去睇除左的士爆曬 其他車都仲有位可買月票

我星期六個頭有野做諗主過去日泊